{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009941",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029760?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 텐프로 드라이브인 무인텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は基準人数によって決まり、特殊客室であるパーティールームは入室人数確認のために現場でご確認いただくことができます。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、提携店に直接確認した後、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約のために入室を拒否される場合、キャンセルと払い戻しは不可能であり、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により変動する場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。 予約特典として、全客室で無料Wi-Fiを提供しており、全ドライブイン客室は1客室に1台駐車できます。 客室にはビリヤード台、カップルPC、ビームプロジェクター、カップルPCが備えられており、メゾネットタイプの特室と一般室の両方にスパが利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの入室人数はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "パーティールームの入室人数は現場でご確認いただくことができます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、提携店に直接確認した後、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のために入室を拒否される場合、キャンセルと払い戻しは不可能であり、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動することがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "全客室でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "全客室で無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "全ドライブイン客室は1客室に1台駐車できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはビリヤード台、カップルPC、ビームプロジェクター、カップルPCが備えられており、メゾネットタイプの特室と一般室の両方にスパが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 426
    }
}